點解

為左同你係埋一起
我話過會出埋你個份既力
呢幾係入面，瘋狂發夢
到被困個陣 你同我講 出到來 比個機會我 係返埋一起
係入面幾絕望到好 我信只要出到來 就可以見返你
依家我出左啦
但 點解你會搵左第二個
仲要係呢幾日啊 有另一個
呢幾日 係入面點都好 你係我希望
點解啊
我之後仲要面臨拘捕

個陣 係入面都冇依家咁絕望啊

為左見返你 入面士氣點底都好 我都唔會放棄 我淨係想見你
呢幾日係入面幻想左 無數次 同你係返埋一起

乜感情事有點解架咩
你都戇撚鳩

為左走 一直咁試 好多次走唔到
我都唔會失望
我淨係想見到你

4日3夜 加埋訓唔過8個鍾
好累 好辛苦 一直同你講 我冇事
瘋狂發夢
所有所有野
希望可以令你返轉頭
點解要係呢4日3夜會有第2個
對唔住 手足 我好辛苦

有時有啲野真係返唔倒轉頭 move on ching

佢想出去幫手 我唔比
我話過做埋佢個份
但換來結果係 我入面求生 佢出面有左第2個

係前面 同班手足講
唔好放棄
出到去 我女朋友會返來
班手足一直咁 鼓勵

上次見出去前 你同我講
下次見 你會比我 錫返淡
我冇忘記

我是肌肉腸

師兄你有勇有智，大把世界。要睇開d

係好辛苦，加油

走 個陣
成班手足團滅
得返我自己一個
個陣好驚好驚
你係希望比我撐住過去

個陣 得我自己一個
週圍全部都係狗
困住幾個鍾啦
我都唔會想放棄啊
我淨係想見到你唔

Bro I feel sorry for you
不過兩三日就轉左人 條女唔要都罷

依家出到來 覺得好累
係入面一直叫人唔好放棄
對唔住 我依家想放棄